我有段說話要話畀我父母聽（覺得啱用可以分享畀你地父母睇）

班細路畀政棍洗腦呀，通識老師教壞你呀，班人推你出去送死咋。依類說話由你把口講出黎我真係覺得好諷刺。日日都睇TVB新聞，其他媒體唔會去睇，有港台新聞唔睇，轉去31台係咪咁難？罐頭洗腦新聞就唔該你地唔好跟得咁近。我想講，所有政棍，無論係民主黨，公民黨都冇能力左右今場運動，所以並冇你地口中所講既洗腦。今場運動係所有人發自內心反對不公義既事，捍衛香港既核心價值。可能你會話經濟穩定先係香港既核心價值，我想問你分享到幾多香港為你帶黎既經濟成果？你覺得香港政府有幾多成資源係真正為香港人施行？香港官商政黑，你地會當睇唔到，因為冇直接損害到你利益，阻街阻住你番屋企你就屌哂鬼咁樣，狗鐵個個月都壞車阻鳩人番屋企架，快D企出黎屌啦。

你會覺得出去遊行示威好危險架，你唔好去呀。你地口中所講既危險係咪警察D催淚彈、橡膠子彈，布袋彈？如果你地係支持警察既話，唔該你地反思下點解要驚警察。我就想話畀你聽，每次衝突都係警察引起，運動到左今日既地步，由反送中的目的至今天見到警察仇民心態，任意濫權濫捕，近距離開槍射頭射眼，擺明車馬砌生豬肉，白色恐怖警黑合作，縱容黑社會打人，全部有片為證，罄竹難書。如今香港社會環境比當年貪污時代更黑暗，林鄭縱容黑警，成為香港軍政府時代。我地所反既係政府黑勢力操作，而唔係為反而反，為阻街而阻街，黑勢力唔應該為所欲為。

個人黎講，由細到大教育令我知道道德係做人基本既價值觀。我見到今時今日既政府係愚民政策，看待我地市民係蟻民賤民，自說自話係公僕，但一庫高高在上既嘴臉對香港人，所有不道德不公義，種種既惡行都擺在我地既眼前，我地唔係豬，亦唔想做港豬，我唔敢講我係一個偉大到講民主要影響到你既人，我只係想你地諗清楚睇清楚今刻政府所做既所有卑劣污穢既手段再去批評阻你番屋企睇TVB既示威者。道德良知係每個人都應該有。

訓唔著打左段野出黎 希望有人幫Push

自推 訓唔著

試下隻豬

推
要醒721都醒左
佢地連政治同人治都搞唔清

推
只求佢地真係識用腦諗而唔係一聽第一句已經開始屌曬鬼咁鬧又亂扣帽子

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場貨運、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

搞亂香港，我想講香港政府搞亂左香港廿幾年啦